捉到鬼的，麻煩一下手足

唔好再打到爆岡，無意義的
最少要斷手或腳，要快手

係斷手幾腳 一係一腳踩爆兩粒蛋